Vervolgens, de ellendige bakkerij' winkels werden gekenmerkt door lange files, geduldig gewacht te koop slecht brood; en terwijl ze wachtten met magen flauw en leeg, ze laten misleiden door omarmen elkaar over de triomfen van de dag, en de verwezenlijking daarvan weer in roddelen.
